2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論70 大B燈力全開

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

肥雞買飛註冊教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位

數量

個位會hold 9分鐘

再登入(以下為冇ac示範，有ac自己登入)

填email,密碼

簡大阪飛腳

用酒店資料

中国語カタカナ変換

我簡信用卡比錢 7-11拎（第一行）

入信用卡資料再禁確定

對返資料有冇錯
冇就禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

DAI B IS GOD!

下年二月未開季有冇咩盃仔睇

亞冠外

要開excel記錄大B貼波

放過我

不能原諒

玩具人好撚仆街，明明大b幫紅狗入決賽

岩岩先收工

關咩事
搞禾老死牙mu要犬決

玩具人又幫mu含

唔知性憎巴同牙Mu有無嬲我

樓豬

我都攬過一平bb

抵啦

又比你燈埋

又含牙mu

幾時咁fd

做what

睇完戲

希望大家唔好狙擊大B 今日佢燈到我兩球助攻比牙J 希望大家比下面我 唔好屌大B

你地話咩火力全開真係笑左

火登力全開

終於知我厲害啦咩哈哈哈

木耳入波, 今次肥雞小妹救唔到啦

冰佬比人撚狗

廢撚到笑

宗師又入廠

呢件真係水貨黎

又同女睇戲

都話自自睇

2:0
又係輸佢, 一陣daddy會唔會頂唔順又搵返佢出黎

：

完場又要俾人單打

肥雞小妹

你快啲幫我燈爆你川

禾老死肥雞

陪囡睇

連續屈啊

瞓左冇睇
皇者獌大勝升班馬幾球

足球已死

轉睇野球吧
樓豬睇好廣島定橫濱殺入日本大賽？

我唔識睇棒球
我只係見未睇過去睇下

應該下次唔多會考慮

樓豬一齊跳道頓堀

轉睇玩具

跪求大B祝福紅狗

睇番上個po

大B今日見鳩波半場lead住一球唔穩陣
於是就強力發功將我鹿燈死

一定準！

吉b叫

豬欄食屎
快啲燈到佢地冇亞冠打

今日真心高興
久違既贏到696
不停受傷患困擾下，後備兵又做到野，連失蹤開既伊藤都入波
仲有係世青成員既遠藤溪太又交到貨，第二次救亡
比咁強橫既696追平，最後仲要守得住個最強15分鐘，真係激動！

鳩波

不過都係無ACL，唔好發夢

一分咪算

食屎啊得寸進尺

口德-100
抵你輸波啦

吉B真係好撚串

等睇豬欄收皮
俾你下年有ACL打咪又係會降格返J2

吉b威水既，贏到甲府
鳩波輸比甲府
=櫻花>>>鳩波
所以最後櫻花應該有ACL
好葡萄

牛屎仔又鳩噏

遲下我地對決，再火力全開mode

係之前搞掂你

想跟牙Mu說聲加油

大b去左開遮

屋企開

整左Miki個髮型都係咁完美

好靚

把風扇唔見咗

仲有7個鐘先開波

搵左上上上未

請我

横浜FM×鹿島戦 土居選手はオフサイド？

肥雞請我

以為極速反cup
點知俾你燈到我越位 仲要搞到牙mu冇左球助攻

唔好屌 唔好屌

旁證係川既人呢可能，邊關我事

Mu呢

明明俾落去個下炸彈佬已經失左位
我慶祝動作都做埋

虐老

同玩具人一齊潛水互含

停雨未

J2 福岡黃蜂！！！過左福岡做野，正好睇埋J2!!!

肥雞幾時返, 日本過幾日打風

完場去羽田

我關西飛唔到返黎

Rich

雪人Rich

同一個車卡好多腳狗

一車車腳狗

兩位rich

砌低紅狗

落大雨都照行

肥雞巧然

我窮撚黎

版主

個個都咁rich

鳥版

個個都好rich

U去佐敦仲Rich

去到睇下有無佐敦球會可以收留我 (好似係)

避雨先

浦和
スターティングメンバー
GK 1 西川 周作
DF 6 遠藤 航
DF 22 阿部 勇樹
DF 2 マウリシオ
DF 5 槙野 智章
MF 16 青木 拓矢
MF 8 ラファエル シルバ
MF 10 柏木 陽介
MF 15 長澤 和輝
MF 21 ズラタン
FW 30 興梠 慎三

Ｇ大阪
スターティングメンバー
GK 1 東口 順昭
DF 35 初瀬 亮
DF 2 三浦 弦太
DF 15 今野 泰幸
DF 4 藤春 廣輝
MF 8 井手口 陽介
MF 7 遠藤 保仁
MF 23 中原 彰吾
MF 10 倉田 秋
FW 11 ファン ウィジョ
FW 53 赤﨑 秀平

又有赤﨑

唉 MolaMola

出唔出佢都係一樣嫁姐

中原咪重廢

絲打D手毛

比泡仔出來練下好過啦

係咪想睇埋絲打條腸

有腸小妹

allin西鑽了

我赤

All in紅狗 打爆垃圾腳

跟

大B終於唔燈我腳

燈唔燈都輸
btw大b可恥

黃蜂韋寧頓一場射失2個12碼

比馬 80
黃蜂長崎 68
得返4場

現場o 晒咀，佢射失完第二球，自我放棄左，成分鐘都唔郁。對面個龍都有安慰佢

鯨魚66

Agger
大b可恥

都好難講邊隊可以直升, 邊幾隊可以打強加賽

比馬冠軍cashed

最後食埋紅牌

出晒去

川口救PK

東京返港航班三度改起飛時間 快運玩謝乘客

我愛樓豬

又係咁撚樣

唱腳狗歌

細雨左

勇武

好想唱

重好rich

肥雞rich

同智障玩玩

剩返幾場關鍵波又少個人用，何必呢...佢其實幾好波，個心口有費蘭尼feel

玩具人都驚到潛水

熱身

唱完樓豬之歌

有矛錄低

錄唔切

噓智障勁大聲

追打落水狗 冇意思
super

智障今日唔gel頭

留返啲gel亞冠決賽用
聯賽不了

個場啲積水

咁大雨gel都無用啦

嘥髮泥

咁橙

日本familymart 將關664家分店 並將主戰場轉移到中國大陸

唔驚大陸反日浪潮咩

支那人咪又係口裏說不身體卻很誠實

想問下幾時有世冠決賽既飛買？ 好想睇皇馬

今年世冠係阿聯酋踢喎清

泡仔爭d

一機又一機過黎日本

支那家樂福賣既野好似全部都係支那製,

西川好波

唔比清去阿聯酋咩

小妹隻手

肥雞小妹隻手平時都好似係咁

好似浸完溫泉咁

rich

咁凍都無上裝

機票唔平

Gay test

好大碌

紅狗1:0

silva1-0

臭腳一定反cup
in大B I trust

泡仔1:1

三哥gogogo

新手想問各位巴打邊度有得睇直播？好想睇飛腳

腳連續16場失波，球會紀錄係18場
力追當中。

最長不勝紀錄呢?

直播360

感謝巴打

silva bb 2-1

又係拉菲爾 2:1

赤崎入波

2:2

對住智將竟然入到波

肥雞有冇拍低赤崎入波? 咁罕有一定要影

又比人入

三哥3-2

兩邊都不設防

一直以來對紅鑽係大戰，而家變左綀習賽

三哥休息

割禾青

上半場悶到
下半場出左街就狂入

球波射得咁靚

3:3
大B又燈

3 : 3

勁過黃興桂

要開excel了

3-3完

On9波
自己嘥時間睇真係好犯賤

仲要打東京, 我川, 13場不勝收工不是夢

咁多入波唔好睇咩

阻擊你川

啱牙
大B都講左結果

Mu

吉b

東京又咪一樣咁頹

仲有邊個質疑大B

想知咪問下大B

係 淋睇闣波正on9

有大迫勇也便沒有金崎流行

而家飛腳步頹到傑志都贏到佢

點解成日要咁提

唔好
今晚屠熱刺出氣

佢好鐘意傑志掛

赤崎入波邊個最開心

我

東京其實呢2個月都只係贏得一場
有3場輸左3球以上

所以先講同腳一樣頹

Me同牙J教訓完東京了

啱
大迫勇也你個仆街

個風好似去緊東京 肥雞走唔走到

問個機師

睇埋天皇盃先走啦不如

原來今日雲爺爺生日

快閃東京

有錢人

那有錢

拉力測試fail

臭飛打交

同你打？

你咪臭飛

圍毆啊
俾腳狗圍毆啊

拉住大B

你有幾何見佢睇本地波

上錯車 上左架 鳩谷 總站

冇位坐

橙

谷鳩氣

矛晒人，個個去晒食女

我一季最少現場睇3場本地波

過份

Sorry染咗

Hi MK囝

草錢19年去UAE睇香港踢亞洲盃

GChi

好

跟隊

賭港超 我強項
上次幫腎仔中左南區

mk吉

3場
Btw肥雞請我

肥雞請睇波，都唔只3場啦

入到先算啦
4場先得5分

我燈左d咩，我想知

大家唔好盲反大B啦

咪臭係，3場都咁大聲，仲要得罪埋樓豬

直線抽擊牙春

Yes
千祈唔好盲反

MK吉又恰鳩我

叫大B出手
下場夾錢叫大B坐客席

紅狗

燈唔燈米一鳩樣
專心亞冠啦

打和咪幾好，仲想點？

大家學下腎仔咁有道理啦

支持香港，但反Kim

我不嬲都講道理嫁啦

支持您

Yes 唔好盲反 要反得有理

2018 ACL Group stage
Matchday 1 12–14 February 2018
Matchday 2 19–21 February 2018
Matchday 3 5–7 March 2018
Matchday 4 12–14 March 2018
Matchday 5 2–4 April 2018
Matchday 6 16–18 April 2018

Assume抽簽規則同今年一樣(2015,2016都一樣)。
傑志會50%入E組 50%好似今年東方咁入G組。

中國4會係外圍賽最後一圈主場對澳洲3(布里斯班獅吼）。
日本4會係外圍賽最後一圈主場對泰國3同大馬代表(柔佛DT)之間勝方
假設中國4同日本4外圍賽都成功晉級。

E組會係
MD1 客 對中國4
MD2 主 對韓國1
MD3 客 對日本4
MD4 主 對日本4
MD5 主 對中國4
MD6 客 對韓國1

G組會係
MD1 客 對中國1 (廣州恒大)
MD2 主 對日本3
MD3 主 對韓國2
MD4 客 對韓國2
MD5 主 對中國1 (廣州恒大)
MD6 客 對日本3

潛在對手分析:
中國:
中國1: 廣州恒大
中國4: 中國4變數暫時較大， 中超第三名競爭好激烈，河北華夏幸福同天津權健都機會均等， 後面嘅山東魯能同廣州富力就機會較低， 但因為而家上港係中國足協盃入左決賽對申花，如果上港拎到足協盃冠軍， 咁中國4就會係中超第四名。

韓國:
韓國1: 韓職榜首嘅全北35輪過後領先次席嘅濟州聯4分，雖然聯賽仲有3輪，但睇個勢今年都會係全北拎冠軍，換言之韓國1好大機會係2016亞冠冠軍，2017亞冠被禁賽嘅全北。
韓國2: 由於全北已經係韓足盃出局，所以韓足盃冠軍應該會成為韓國2，個賽事已經打到4強，暫時強隊只係剩返聯賽排第三同第四嘅蔚山同水原藍翼，而4強已打左一場，蔚山已晉級決賽，另一場水原藍翼將會對K2釜山偶像，所以如無意外韓國2都離唔開水原同蔚山。

日本:
日本3或日本4:由於天皇盃冠軍將會成為日本2，而到目前為止賽事只打到八強，聯賽前六球隊未出局，所以形勢依然不明朗。而聯賽已進行至30輪，衞冕冠軍鹿島鹿角領先次席的川崎前鋒2分，有機會達成連霸。如鹿島最後奪得聯賽天皇盃雙冠，日本3和日本4將會是聯賽第3和4名。若鹿島稱霸聯賽而天皇盃由其他球隊奪得，日本3將會是聯賽第2或第3，而日本4將會是聯賽第3或第4。根據現時形勢，排第2的川崎前鋒已領先第3的橫濱水手7分，其本鎖定明年亞冠席位，而聯賽第3,4名爭奪十分激烈，橫濱水手暫時領先第4,5位的大阪櫻花及柏雷素爾1分，三隊機會均等。而排第6的磐田山葉緊隨兩隊其後落後3分，機會較低。目前分析傑志的潛在對手日本3或日本4較可能為上面提及的川崎前鋒或隨後三隊(橫濱水手,大阪櫻花或柏雷素爾)。

上呀🌸🌸！！

睇黎櫻花好大機會黎香港 吉b就好

3分

不了
唔想垃圾豬欄嚟香港/ON9傻勇係大球場入波

屌你啊 屌你屌你

d排名都無影響無關係啦

大B好嘢!支持大B!多謝大B!

痴撚線 下下追撚住我嚟咬

博第4都唔得

上半場我們欠缺決心，只等待犯錯出現，今次是馬達和連格路夫，但可以是任何人，因全隊的態度都很差，對手是以鬥心擊敗我們，我寧願我們輸波是因為對手實力比我們優勝，而不是態度，這實在很差。

又黎

係櫻花啦，今季成日遇強愈強
應該贏我川鳩波，幫696登基，同踢ACL

踢死你

加多腳

玩具人同我專心亞冠決賽

大B allin豬欄有亞冠踢

關你撚事啊臭雀

你蝦大B

其實西亞佬乜實力？

佢燈我鑽

大B燈同唔燈, 你鑽米又係一鳩樣

我咪支持三哥入波，佢先入
無我支持輸埋啦
仲話我燈

收皮啦你

呢個鋪越黎越歡樂

想問大B一間痢贏定熱贏

佢話利

反燈mode:今場我利456熱狗

隊波係沙特班霸 揸住大半隊沙特國家隊
仲要今年ACL入決賽之前未輸過 主場差不多全勝
主要屈前面個巴西佬

咁紅狗學咩人講贏波

咁紅狗都叫揸住半隊(踢過)國家隊嘅球員

熱刺主場贏鬼到波咩

牙Mu下次出黎就打你...

熱 1 : 0

下次早D講

大B又中!!!

米仔出迎

大B幾時過澳門買骰寶
你買哂大細 我allin圍骰
應該好快上到車

有佢就唔出了

澳門政府唔俾佢入境點算

大B俾43個六合彩

高普爸B都笑了

TOT 2:0 LIV

2:0
泡狗son

有大B 冇窮人
10分鐘就收錢

這是金崎流行的最後留言
各位永別了

大B早D講 我啱啱1516買主盤定買角大好 宜家買左角

挽留

跟大B , 冇乞衣

使買既咩，口講咪得，慳注數

大b又燈左咩

紅狗ACL入決賽之前主場全勝

燈利

2-1
完場喇咩

完場喇咩！
2-1喇笑我

燈番牙mu番黎ok?

又發功

3-1

太撚勁

[

原來又係大B發功

牙mu係猁黎？

早兩日自貼著利出街

唔好再問啦

Kane crazy !!!!!

又一球
牙mu而家好嬲....

你又真係理佢
樓上牙春都叫佢燈番牙mu番嚟
條撚樣喺度扮撚哂無辜咋嘛

大B一問完又入一球

大佬 我曼迷啊

Sorry, 追唔晒po

尋日話g持紅狗 今日話唔記得

牙mu巧激動

關你個問題咩事

大B唔好燈港隊我車我鹿同我皇就得
燈死其他隊冇所謂

分化了

睜大眼睇番琴日場波個賽果

一個大b就搞到貢

樓豬快d出黎維持秩序

估邊隊唔緊要
早幾日講等我去入錢

對唔住牙樓豬
忍唔到口
我都係做番CD rom算

要買同我講聲，戶口長期有備用錢

而家只求佢燈返死垃圾川

性僧唔該槍口一致對外, 唔好俾豬欄上黎

痴線 我鳩波球迷啊

大B最緊要唔好開左波, 先走上黎燈

係我唔啱啦 你繼續燈 幫佢地贏錢

我有時有比錢買波咖
又有玩英超經理人
今週入左古天奴 想贏姐

但係你長期燈比作月係正常喎，唔扮無辜咪冇野囉

大B我差5隻角 唔該幫幫手

捐己利人真無私

@牙mu(反神奈川) 可以出下火先

佢都係想幫你地贏錢姐

唔得閒 要吹奏大B

唔係咁易架葉師父

跟大B ，冇乞衣

下下火先啦

仲換史獨出來 博乜

仲有琴日場波，有睇都見金琦夢生無態
大岩蛇死攬佢正選
土居聖真明明fit
加上自己後防老毛病早段不集中，輸自己
今季鹿島幾次都有相類似形勢，係金琦有態救左幾次合
今場無態救條鐵咩
同埋橫浜打逼搶分別上下半場尾段都無力、集中力又低左
係鹿島把握唔到姐

啱牙

唔出mu, 唔驚又比佢趕走咩

你冷靜下先啦

我球fake goal球證吹錯

好小事姐

呢度大把阿狗輸8-2都係咁過世啦

吉B其實人品好好 希望大家唔好成日恰佢

唔好咁啦換下心態來睇就舒服好多

可能近呢個月發生太多事 自己心情唔好
之前得罪各位手足嘅話真係唔好意思

呢個世界無壞人啦

1:6第2日都係要返工

8:2個日

駁唔到

記住起身返工呀

下個禮拜獌連啦

8:2 6:0 6:3 記憶猶新

降班大獲d

OK u win

撐大路波真係好q煩
本身自己已經發生好多煩野
琴日鹿又輸 都算
我利一輸就鋪天蓋地抽水

你番去反肥佬啦

撐我札

還是丁咧好

去過睇一次鳩波之後 睇丁咧仲投入過睇英超
獌狗依幾年西到

足球已死...咩都唔想睇

聽朝訓醒睇玩具 嘻...

玩具 不了

低汁

狗鼻加盟熱狗

尖士係痢狗來好似係股東之一

打風搭飛腳好刺激
好過玩過山車

差少少做到快運苦主

搭飛腳

香港快運航班連番延誤共21小時 乘客滯留日本奔波找酒店 斥喪失信心

LIHKG @ Android

s7先係25

賣盤啦

試下睇中遊隊

肥雞扮坐uo 可恥

尋晚咁熱鬧呀 一起身多左4-5版

試下睇十鳩幾隊

無坐過 一直長駐

可能坐內陸機返大阪

高爹爹

吉B

？

吉B好呢味？

又係Gay

腐女

Why

你頭髮長長 心地善良？

邊度長

慘被欺凌

頭髮牙

矛

你叫人恰我

計中計來
佢地反開我

吉b都比人恰到

ハリル監督「浦和長沢」見つけた！欧州遠征抜てきも

白頭佬力讚長澤和輝

浦和・興梠、得点単独トップの今季２０点目！ハリル監督絶賛「進化している」

仲讚埋三哥

依家先起身

俾摩佬打暈訓咗兩日醫院？

去左旅行
依家先朝早8點

白頭佬吹奏我鑽球員
好驚

去埼玉睇亞冠決賽既手足 , 留意賣飛時間

中東旅行其實有咩做

真坐快運

騎駱駝？

瘦雞請我

琴日都見到

都係睇下d遺跡同感受下當地風土人情咁解

肥雞請哂大家

垃圾紅狗不了

睇足球請我都唔去啦

可以睇架妹

我為左買到飛夾左錢俾同行手足入紅狗球迷會
是咪要切腹

係咪有紅狗真會然

想識佢

25

埋去同佢合照再借d意send返張相俾佢跟手交換埋line米識到囉
利申: 9up

識日文

用英文米得囉

旺角雀屎

你西班牙人唔識英文

又屈

得me真毒

Me都係真毒

你好dirty
離開me同肥雞

U-17と20、2つのW杯でぶつかった16強の壁
痛感した日本サッカー界に共通する課題

接班問題

都係冇前鋒

都係唔識射既問題

有一個萬年都岩

都係太矮

夏雲拿好高

係

【イベント】佐藤美希さん 2018年カレンダー発売記念イベント（神保町）が書泉グランデで2017年11月23日（木祝）15:00～開催決定！
10月28日（土）より発券スタートです。詳細⇒
#佐藤美希

想去

鳩波官網買野可以直送香港

講錯 係收海外信用卡 可以用集運寄翻嚟

雞哥

有無巴打睇過大阪櫻花大主場 (陸上競技）比賽？

想問點解back stand 前排係cat 4

但main stand 同樣都係前排 就變成貴d 既cat 3, 2, 1? 仲要最正中既位係無得逐場買飛既sakura seat

其實back stand 同main stand 前排分別係邊到令到價錢有咁既分別？？

近後備席掛

嗚呀........

[/quote]

樓豬もっともっと

玩具人識日文

唔識睇
睇咗咁多年高達同比卡超點都識少少

媾死女

屌

唔撚係掛

ON撚狗

支那過埋日本
2+2

成日玩腸

屌，食撚屎啦
有咩理由馬拉雞高過香港

因球會分落後
國家隊分lead住但未追得返
一日最衰都係辛祖射失十二碼

大B快啲發攻燈到香港下個月反cup大馬永續亞冠啦

馬拉打北泡
想要亞洲盃定亞冠
定none of above

why not both

原來今日係1:6 6週年

邊有可能

有both我抽一位手足請佢睇港隊

肥雞請我
不過唔好請省港盃得唔得
請去UAE睇決賽週

請港澳

面對現實啦
同埋佢都係預港馬越每人玩2年
有只係bonus,無先正常

辛祖退出國家隊

邊個唔睇港隊就係鬼

唔開名la

我唔睇了

樓豬唔係鬼

忘掉吧

辛祖當度
永續廢金
足球已死

200蚊入場不過課金fifa啦

等搶1蚊機票算啦

我第一年黎獌

然後班機cancel左啲人又喊咁口

好彩我好耐冇坐UO

含撚買飛

11月去睇我鹿同亞冠決賽去程坐uo
有啲驚中伏

11月都中伏真係執柒左佢好過

你凌晨果班
我又唔驚wo, 除非打風/大風雪啦

696已經夠分
請支持川崎前鋒一票

yes 去到第二朝4點幾5點
驚東京又好似上年咁11月尾初雪
雖然可以涷死沙特狗

有冇上星期既下集

武藤真係好撚靚仔

我鹿瞓左幾耐

下集變左gay post

殘...天皇盃

屌 笑撚死

豬同鳩波張圖重覆用 慳水慳力

我穿同柏都係啦

你鹿今個禮拜要起身啦, 再唔起身比川崎追過啦
第31節 10/29(日) 16:00 札幌ド A 北海道コンサドーレ札幌
第32節 11/5(日) 14:00 カシマ H 浦和レッズ
第33節 11/26(日) 13:00 カシマ H 柏レイソル
第34節 12/2(土) 14:00 ヤマハ A ジュビロ磐田

四場都唔是易食 作客殺菠蘿遇著無暖氣日就收皮

黑人

唉而家只求11月26主場然波捧到盃

有暖氣啊
上次對柏係今季最後一場無暖氣日

「蘭恩」於日本時間15：00，已經於北海道對開海面減弱為溫帶低氣壓，不同北海道將會繼續受到影響，例如依家北海道多處落雪就係受其影響。

顫抖吧

牙搓

牙Mu 性僧幫手剷雪

好難, 川崎剩低賽程:
10/29 作客vs柏
11/18 主場vs腳
11/29 作客vs紅狗
12/2 主場vs埼玉一哥
依家只係多川崎2分, 就算尾二果週lead住3分, 都因為得失球差爭12球
我估依家好大機會要打到最後一場

柏下場反底搞掂川

垃圾川餘下應該全勝

剷人算

都係個句, 你鹿食一年雞胸, 出年就有50%機會對傑志
可遇不可求

之後到我腳反底

John埋牙春反垃圾川好過

唱buta

擇左名了

等櫻花上第四黎香港

不了

你死硬

一齊唱歌都好

等睇第四都冇亞冠打

J league波齡淺，點解咁多人反川崎
除左因爲有一球迷之外

@樓豬

呢度矛人反川崎 係咪有咩5會

因為你係鳩波

我20年我川fans
今年現場睇左3場我川

有人mon po邊敢反

點解鳩波球迷唔反川
BTW留番比樓豬答

都啱

咩居心
係咪想超越第一人

響哂朵

認錯人

你腳狗第一人

路過恭喜腳終於和波

垃圾飛腳

等俾我川456

赤崎加油

上位了

豬欄球迷KOL

我赤
我鹿終於有任務俾佢喇

我終於睇得明玩具人個名點讀
イグオダラ

附送性憎一個

互含可恥

唉吔 今朝唔記得剃鬚

男人味

又互含

冇牙

留鬚明志

11月26連霸成功就剃

二姑二姑

董

吉董

咁耐

咪話佢認錯人

下場天皇盃要爭返個正選位

老懵吉

我應該休息

決賽係唔同d，價錢都貴d

電視 法國 馬體會 甘美路

我唔想做人啦

再課金

重課！

我都試過一次

無課過
每星期一sb送卡

試過連開七包出兩次電視都中83德甲龍門⋯

不得了！

我試過中左國家英雄
點知係巴拿馬後衛

好專業

長智識了

J联盟旗下球队不允许企业冠名。这样的条令也许会让球队赞助商没有足够的商业回馈，堵塞限制了球队的商业价值之路

松下大阪
京都胸圍
洋馬大阪
樂天神戶
川崎富士
浦和三菱.......

磐田雅馬哈

名古屋豐田

日產水手

鹿島住友金屬

退左役失業可以轉行去煉鋼

一間球會如果同社區既聯繫性夠強，
根本唔需要賣球隊冠名權已經足夠吸引地區既贊助，
大陸球隊成日搬黎搬去，撚有歷史底蘊同地區聯繫咩

橫濱

日本又唔同大陸嘅
始終大部分都係企業足球部
當地人對個間係自己地方嘅邊嘅企業同產業係好自豪下

上海申花有幾多個名

同豬欄一樣用花做名都唔慌好得去邊

食屎啦牛屎仔

馬鹿野郎

申花同龜安都叫好d，起碼兩隊由成立至今都 keep 到自己個名，
廣州個兩隊，一隊改名多過乜，另一隊直情係由第二度搬過黎

樓豬喺日本？

之前咪改咗叫咩綠地

笑笑笑 野郎

上海申花綠地 (好似係)

申花球迷其實幾慘打氣區都比人搬(好似係)

關西佬講嘢真係粗俗

no

幾年前入過虹口睇波 對已經解散左嘅大連阿爾濱（個時王大雷仲緊申花）
可能因為係中超唯一冇隔左條跑道嘅主場 氣氛都唔錯
坐龍門後打氣班死忠係咁嗌「裁判傻B」「大連傻B」「于大寶傻B」

個場乾唔乾淨
廣州2個場啲位都係黑色

去過鳥巢睇意大利超級盃, 果時keep得幾好

日產對出新橫濱公園水浸

恆大咁有錢，同個球場完全唔夾

記得上年定前年都試過

申花球迷其實幾犀利

可以由上海屌國安屌到去琦玉

個場政府管ma

鳥巢好少用姐

支那隊好少係北京踢

係北京都用工人體育場啦

鳥巢用黎開演唱會

感覺上同天河差唔多 都係啲櫈烏烏糟糟咁
冇記錯波飛普通一場中超都150蚊人仔 劃左位冇人對號入座
我全程企係度睇冇乜坐過 因為前面啲人都企哂起身

之前講過話好似想自己起主場
不過要搵地又要俾錢起 加上天河地理位置冇得輸 城區冇可能搵得到地起
之後傾掂左數
而家市政府好似將個管理權判左俾恒大

呢個場真係超方便
完左場重可以跑去搭火車重過到羅湖關

兩三個街口跑到仆街

係作客區出嚟混入人群真係好刺激

上次恆大對696爭d趕唔到，未完就搵的士

原來聽晚有天皇杯

換晒衫先走

上次含大對腳, 無買定回程火車飛, 完場去到火車站話賣哂飛, 坐巴士好耐先返到香港

其實坐和諧號可以買之後果日嘅飛照上車
再自己搵位坐 我成日都係買到後幾班車嘅飛見車就上 一定搵到位

是咪四強個場

完場後仲有得體驗強國式過馬路

係咁跑，痴撚線多人到

sor
記錯左完場係趕唔到返羅湖
個次係皇崗走

尾班車好多人

不過買左一等位跟位坐

你買張飛買早左定買遲左都會比你上車

湘南訓練場
球迷去左做義工

真係湘南美海

去羅湖岩岩閂關

口很賤

下

其實點走應該，上次狗衝的士

用腳最快

口德-500

呢句真

Upload唔到相

千田純生個ACL觀戰記好搞鬼

讚佢都唔得

我知可以任上, 但係果次我去到火車站已廣播話所有深圳方向河蟹號列車車飛已經賣哂, 叫人離開

睇唔明

個場你坐咩區

唔識日文

龍門後面, 果次爭d比城管打

下年亞冠傑志抽中恒大就搞笑
俊立大戰城管
驚佢返唔到香港

講起又諗返...

個次對含大,大隻佬入波之後成班衝晒落去最底
個公安用普通話屌晒全部人不過無個識聽
之後用手勢叫我地唔好再企係位到

之後個鼓手好唔gur佢...(係佢背後定而前就唔多記得)...大大力打鼓
個公安嚇一嚇本來想屌返佢
不過個鼓手又扮返打氣
個公安一擰轉鼓手又係咁屌鳩佢

公安俾人撚狗咁撚

啲公安似看更就真

有心提醒

衝落去好勇武

不過你唔勇武

公安太惡，唔敢衝

我都冇事

大隻佬

Thz樓豬
未放工

講咩

唔敢衝

奈良龍樹叫大隻佬遵守秩序
如果唔係會擇佢名

原來雪人都冇衝

又擇名

佢鳥棲唔衝好正常
你唔係真腳狗

Agger樓豬

唔巧屈禾

勉強睇得明
我川咁撚串

有丁咧揸Fit人大王照住 仲要對住就降班既廣島 真係罷明串你

跟大王係威既，串你咪串你，吹鳩脹呀

爬到鹿頭先講啦

11月9號 7 eleven先行發售，可能叫friend喺日本幫手搶先

準優勝專家

驚俾大B燈多兩燈我鹿今季四大雞胸

做25入左rex club 11月5號朝早上網買
但個日星期日驚瞓過龍買唔到靚位

唔驚啦，冇左腳狗，馬鹿冇咩對手

跪求性憎幫我買埋
btw開波時間已經有19:15

冇左腳狗同廣島其實已經接近拎硬
紅狗自爆已食常態 得啖笑

add我tg: shomadoi

一位會員可以買幾多張？

好似最多4張

Yes

性僧fb tg 全部都shoma doi

ig唔係

邊有咁撚易呀

以前我都唔信

改埋

@大迫勇也

食緊女牙

之前佢燈完又唔認有買都當佢口痕，後尾原來佢又認有買波，真係屌佢老母臭閪（國師mode on)專搞腳狗同又燈鳩我廠

啱啱join 左rex club white ,可以11月8號搶
但係知唔知攞飛方法係點? 之前買開j league飛都係揀qr code ticket

佢今星期擊落左我鹿同利

MK大b專恰毒撚

大B語錄:
我冇買波
我冇女食
我唔mk
好驚鹿島孖寶
邊有燈你
真心支持
諗到再加

仲有紅狗

牙mu呢鑊我撐你呀，佢搞左腳狗咁撚多鑊，原來係買撚左波

大B操盤

集氣

竟然無最經典果句

搞成人展淨係識呢幾個
好似歷史系淨係識希特拉 毛澤東同南拳北腿孫中山咁

Sorry 加翻

大家快d去幫樓豬

做乜咁傻豬要諗退役野
正常人都揀屌後生女

你係咪想死

你on9

幫左手推了

幫樓豬圓夢

牙mu好波

禾刀有牙

臭G唔理禾地

歧視毒撚

佢一眼睇出你地搞事

呢個出名嗎？

召喚到

唔係搞事牙

戒賭了，諗住搵快錢，點不知仲衰
各位手足，賭波=倒錢落海，千萬不要試

太耐無上水, 留個名先

繼續比tips
上樓靠晒你

以後學你潛水算，唔敢多口
最多貼下news
搞到大家唔高興就唔係幾好

中島翔哉、5試合で4ゴール目ゲット！

白頭佬又敢唔敢用呢？

有錢贏大家咪高興

太矮出到去會唔會同打少個冇分別

奧運個陣佢又唔係太差姐

出名

老婆好可愛

我BB

樓上互派帽

紅狗19:15開波去唔到了

點解呀

果時去緊握手會，撞正

捉埋條女女去睇紅狗啦

女女：紅狗不了

下午02:45J - League 2017(62)-柏雷素爾 對 川崎前鋒61 足球台
下午02:45J. League(63)札幌岡薩多 對 鹿島鹿角62 有線體育台

陳日開始吹雞打柒馬鹿了

跳開心舞未

隻開心舞真係好柒

連登仔fans打吡

冷氣開放 歡迎進內

G持腎仔

日本女高中生選美 被笑似納豆Logo嬲到退賽

LIHKG @ Android

愛媛 游B

下季開放鎖骨sponsor

追貼巴甲廣告數量

鎖骨好貴

Me同JAY48

G持禾老死腎仔

腎仔已經及夠分
請G持牙mu同三賤

ACL ACL

握手會成日有
亞冠決賽唔知要等幾多年先有得係日本踢
自己諗

下年決賽香港踢la

你請亞協黎

仲要放牌子 件衫咪好 花

Hey0

馬鹿雙子仇口多

得牙mu仇口多

C大阪vs川崎F決勝は歴代最多入場者になる勢い…村井C「サポーターの思いが非常に大きい」

有機會破記錄

神戸に朗報！ポドルスキ＆ハーフナー天皇杯出場可能
咁認真

浦和興梠20点目「ここまで来たら」初得点王に意欲
上呀！！Kenyu！！

幾驚係大B報新聞

好彩

見到即刻貼左先

一陣大B話支持

大B話支持三哥

打到8強想博ACL
加埋之前話想買嗰D人
咁就唔意外啦

[Youtube露點]三上悠亞客串日劇來真的...強暴戲「露2點」

瘦雞哭了...

瘦雞請振作 ...

鎖骨都賣廣告
幾時開放埋肋骨 ...

波衫又要加價

手袖加多個好過啦

Y21落力清垃圾川件特別版黑tee

我同牙mu一向丿丨一一

俾你講完

性憎
牙mu

我唔笑友會 只笑rival

鎖骨位

怪怪地

幾時開放埋格肋底位

開放波褲內膽

屎忽位

今日yen 6.9

次次去日本都會升

低過7就好唱定, 一定無得輸

上次唱都係金仔既錯

又去

我開放接受大家贊助

明年先去

莫史迪巴打rich

我一年頂盡兩次

紅狗出左亞冠決賽買飛個啲詳情

性憎送我

我自己都驚買唔到靚位要坐北門自由席被極右排外勇武紅狗屌柒

買唔到咪bid囉

5位・柏と2位・川崎の激突、満員の日立台で…チケット完売と発表

大戰sold out

鳩波又出泡狗搭栗原

一片黃海

日立台本身都係細場 , 呢D大戰爆硬

【セレッソ大阪 スターティングメンバー】
GK：丹野研太
DF：茂庭照幸、藤本康太、田中 裕介、酒本憲幸
MF：関口訓充、山口 蛍、福満隆貴、秋山大地
FW：リカルド サントス、澤上竜二
#cerezo

【9/25 神戸戦】
先発：
GK
クォン スンテ
DF
伊東 幸敏
ブエノ
昌子 源
山本 脩斗
MF
永木 亮太
小笠原 満男
遠藤 康
土居 聖真
FW
鈴木 優磨
ペドロ ジュニオール

mu休息

又冇牙Mu

早兩日預告左

【天皇杯準々決勝 vs 神戸】
速報は、LIVEアントラーズで！

本日の先発：
GK
クォン スンテ

DF
伊東 幸敏
ブエノ
昌子 源
山本 脩斗

MF
永木 亮太
小笠原 満男
遠藤 康
土居 聖真

FW
鈴木 優磨
ペドロ ジュニオール

サブ：
GK
曽ケ端 準

DF
西 大伍

MF
レオ シルバ
中村 充孝
三竿 健斗
梅鉢 貴秀

FW
金森 健志

Mu後備都冇

植田傷左?

我川弱陣

垃圾川咩陣都強

又睇唔到上半場

我鹿先制未

問大B

對普子用韓狗 唔失波先算好

🌸🌸先制

豬欄入波

Cerezo Cerezo Cerezo

大宮快反cup

要專心護級不了

企鵝直播係咪block哂香港ip

今朝都用app睇唔到nba

鳩波

星期六開始已經咩都睇唔到

我問過要等人大開完會

些 呢梳 哦沙咔
些呢梳哦沙咔

十九大就尋日開完
新一屆人大政協要下年三月先開

咩事

頭先咋左
自

大B問左係咪會有事

2:0

琦玉第一留力聯賽

玩具用LE睇住先啦 宜家都仲Free 但每日得兩場唔知係咪你想睇 利申非打手

半和盃

角大盃

玩具post第一頁大把link

馬會唔開角, 先黎刷角

係 有D都好清下

我鹿

696 1:0

有冇link

有無鳩波link? 龍珠企鵝都看不到

仲叫香港人做同胞，同你老母呀!!!
你鹵味連 ip 都 block 埋睇唔到波，
支那狗食屎啦

樓豬萬歲

足球已死
放棄足球啦

睇數據 鳩波比人屌打

鳩波！

嘩...屌

對方送

大B又燈

痴線

認真，我真係睇左
磐田14射5中 鳩波6射得1中
74分鐘左右睇，比人逼搶只可以係後場橫傳
所以先打左個句

我係咪應該係算命

大B

知唔知咩係神

會無生意

繼續比貼士

老婆

高橋祥平依下咁傷

丹野研太幾撚勁

柏 1:0

今次真係...

邊次唔吖pk